lihkg轉台有困難

拉左邊出黎想轉台
㩒極都唔係想要既台
eg:㩒手機台 就出咗上班台 咁樣
係唔係得我係咁

更新咗未

Report 站務台

原來未更新